雜誌訪問 艦これ 艦娘2期PV2一個月後出

收撚皮啦 搞我艦娘台？

gchi做野

有無ching翻譯

再搞就唔客氣

樓主艦娘第一話熟肉出左黎未

佢玩野先

再玩唔客氣

再覆唔好怪我

搞我艦娘台不可以容忍

20:16起所有再覆佢果個將會開始狙擊

有心阻我一定唔會放手

艦c又贏 我地大陸game艦b邊有得鬥